想同女朋友求婚，有冇巴打知道戲院包場大概幾錢？

同埋流程係要點樣做？

買晒所有戲飛？

而家咪會好平

戲院都唔開

你請哂連登仔去幫你搞氣氛囉

之前去過有得任叫野食

太古 $3xxx vip包箱
2013年左右

有幾多座位？
係咪要自己send email去申請

上網睇啦, 揀d細, 座位少既院
要send email/打去book

好平咋，你Book d 細院包場其實好平

利申：幾年前做過戲院

都有得諗喎
整定條sweet片播
講少D野，無咁緊張
又唔係貴
又唔洗做show
成功左記得上黎report

祝成功

好有愛啊各位巴打，感謝感謝

祝樓主成功

限聚令 你想得4個人係戲院？ 仲要哩排戲院唔開 起碼要5月中

可唔可以抽自己整既片

而家唔開
討論完結

上網好似有得報價
英皇戲院有先囉
其他唔清楚

四千
For你同你條女

唔知幾錢 但想講聲 祝你求婚成功

3年幾前租過elements the grand 但個陣係包場睇戲 所以就只係包哂d座位既票錢 我記得另播片/佈置/even 放notice個架都要另計
Btw依家好多細院d2 cgv個間好似有30人院 巴打可以直接contact戲院問人拎個價目睇

巴打有冇聯絡過啲戲院
想知幾錢
戲院求婚唔錯